秒經 4000-4500 手提電腦推介

要求：輕薄，靚仔

腸油

屌米air

小米真係玩得過？

性價比高到無人有 又輕又細部 最緊要係平

成部macbook air咁

留名
我都搵緊周樓主差唔多要求既機

有i7 7500u

真係唔驚爆炸